鑽石山往黃埔成功塞到

岩岩起身朋友可考慮轉戰路面

往調景嶺都塞埋

打七廢佬 無我有責

推 唔好黎鑽石山 夠人

推
辛苦晒
Be humble